作为总统，他接受的大多数电视采访都是福克斯新闻或福克斯商业频道的，包括周二上午的一次宽宏大量的采访。解析特朗普关于戴面具的令人困惑的、令人目瞪口呆的评论| Philip Bump | 2020年9月16日|华盛顿邮报|
我匆忙地把湿土和树叶装满了一个塑料容器，并加了大量的蚯蚓。如何寻找星鼻鼹鼠（及其洞）|肯尼斯·卡塔尼亚| 2020年9月15日|科普
这一事件并没有挫伤华尔街的热情，因为投资者可以依靠TransDigm通过慷慨的股息和股票回购将其利润返还给股东——过去五年中，这一利润接近6亿美元。《大企业拯救和太小而无法拯救的美国》| Lydia DePillis、Justin Elliott和Paul Kiel | 2020年9月12日| ProPublica
这是一系列关于技术和创新的新闻，在莱梅尔森基金会的慷慨支持下成为可能。有一天细菌“电线”会给你的手机供电吗|Alison Pearce Stevens | 2020年9月2日|学生科学新闻
在2013年报道的一系列实验中，研究人员测试了一起跳舞或唱歌是否会让人们对自己的团队成员感到更慷慨。为什么我们错过了因新冠病毒-19大流行而暂停的仪式|Sujata Gupta | 2020年8月14日|科学新闻
但同样重要的是，他是一个伟大的人，一个善良慷慨的朋友。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
在参议院，民主党在24名共和党人的慷慨援助下以56票对40票通过了预算。国会不断赠送的礼物| P.J.O'Rourke | 2014年12月20日|每日野兽
不是因为当时的资本家更慷慨，而是因为这是法律。对职员来说总是黑色星期五|迈克尔·托马斯基| 2014年11月28日|每日野兽
对于铂金、黄金或其他更慷慨的计划，保费（或您预付的金额）将更昂贵。你认为你是不可战胜的吗？以下是为什么开放注册很重要| DailyBurn | 2014年11月16日| DAILY BEAST
如果说他们平庸、乏味、陈腐，那就太慷慨了。拉丁美洲人不再是民主党的“廉价约会”|小鲁本·纳瓦雷特| 2014年11月11日|每日野兽报
看到这位慷慨的敌人，这位忠实的朋友，他怎么能抑制住那种感激的冲动，把自己投入自己的怀抱！《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
在他们的问候中，似乎有一个嘲弄的音符，好像他们知道他们再也不用害怕我了，可以慷慨大方。山谷战士|纳尔逊·劳埃德
在路易斯感谢部长的慷慨干涉时，辛岑多夫拉着他的手。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
根据他慷慨的决心，他将自己的设计传达给了Allcraft。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
至于她造成的痛苦，他是慷慨的，长期受苦的——因此他的行为是“美丽而宝贵的”